硬糖少女303啲女點排

1.SALLY
2-7:唔識
8.徐藝洋

導狗開夠po未

牙狫幾熟
可以問佢意見

3個POST了 開盡

抄post師

一斤> 趙粵 = Sally > All

入唔到團資源仲好

8.

好羡慕佢

笑乜鳩

成個娛台得牙佬有睇 你下次直接dm佢咪開po啦..

我冇用WE7 又冇佢WEIBO

支那狗死全家

😂 第七條友咁七都贏唔到

做票撚快撚啲腰傷退團

睇完決賽之後覺得陳姐先係第一

可惜決賽啲人先見到佢既實力好鍾意佢

好驚佢喺呢個垃圾團度分唔到資源

G持凡凡專心養傷
見到佢喊喊個樣好心痛

牙降😂

決賽先嚟rap
啲話佢唔識rap嘅人打臉打到

呢條女仲廢過牙降多多聲
牙降起碼唱得兩咀
佢又唔唱得又唔跳得又冇樣又冇綜藝感又冇路人緣
淨係識喊

我真心覺得佢先應該c樣又唔差，又有實力，情商又高，每次發言都好完美好有文采

我洋比你燈死左dllm

tao特登唔畀佢入啦擺明
唔入資源好好多

點會呀
宇少兩位入左微博followers屌打程瀟